# geocoding_tools

utilitaires pour géocoder des données avec la BAN.


# Installation Windows/Linux

* copier depuis les sources
* installer un environement conda conda env create -f  environment.yml
* installer via python setup.py install
